靠父幹上車成風！多名慈父睇定樓 冀為兒女買新盤

01月06日(六) 17:14
東網電視

馬鞍山新盤雲海首個周末開放示範單位予公眾參觀，吸引不少父輩到場，為兒女的置業睇定樓，其中雲海睇樓客鍾先生表示，本身住馬鞍山迎海，見雲海喺附近所以來睇樓，計劃斥資800萬港元買個兩房單位畀個仔。

他指，個仔啱啱出來做嘢，人工只夠生活，樓價貴都要幫佢，不過如果加按自己層樓就唔會，因為風險太大。

同樣計劃助女兒上車的雲海睇樓客梁先生表示，現居馬鞍山，見該盤首批單位售價較相宜，加上發展商品牌不錯，所以來睇吓，諗住幫20餘歲囡囡搵樓，預算逾千萬元買個三房單位，等佢將來有樓住。他指，作為父親，幫個女置業係好正常，中國人傳統思想，現時樓價差唔多，唔算太貴。

另外，雲海睇樓客王先生表示，現居大埔，幫出來工作兩年嘅女睇定居所，預算以600萬至700萬元買個兩房單位。他真言，現時樓價貴，買樓最少出資100萬至200萬元首期，屬好誇張，但係自住貴都無辦法。

On9，梗係留名睇人認老豆啦🐷

資產係可以傳落去

父幹

爸爸 我都想要新玩具

預期有更多跳樓消息傳出。

冇計 投錯胎

爸爸我先係你個仔阿

你無得怪個老竇嘅

做人老竇見到自己個仔俾心機出嚟做嘢
你自己又有個錢 可以買多層樓嘅話
你都會肯出錢買俾個仔

問親都係d有口音既

雲海

老老實實
你出身窮真係重刷好過

純港人已移民

爸爸